而家做幼稚園係咪真係做到私人時間都冇？

我朋友做幼稚園老師
日日OT 星期六日又要翻
連踩十幾日
私人時間都冇
約佢食飯都唔得閒
其實係咪可以投訴間學校？

可以

依行普遍都係瘋狂OT 除非做超細園或私營機構

真係好on9仲要好難有補假

平時想請假又唔得，學生放假都要返去開門等家長黎交通告

有冇咁多野做

專業人士都比下去

見有FD讀緊幼教忙到仆街
係勁誇張

超細園仲仆街。
所有野都係你做，因為根本無額外人手。
你同事有咩病痛大肚辭工，就你一個頂埋佢。

pro: 幼院教師輕鬆轉做全職陪月，月入2.5萬至10萬不等（tax free）
con: 好多幼院教師識唔到男朋友

女朋友做緊啲細園，真係病假都唔敢請

最撚忙係你班女人啦
護士 飛雞 幼師

我fd本身讀幼教嗰陣已經識唔到男仔
全班得1個男仔
出嚟做嘢仲要冇自己時間
點識到仔啊

補假仲要塞野比你翻屋企做
所以計我話最爽都係做大專院校嘅老師

我諗應該係一啲啲
我成日見到我舊同事好得閒
得閒到日日都post佢班學生相
然後又話同朋友去邊到邊到玩

here

想識佢
可以點識

我都有朋友都係咁
樓主個彤友間野咁死款
肯定下屬寵慣左d管理層先會咁差啦

射哂d work比admin和ta, 先會得閒

睇學校 識人仲有時間讀書

喺幼稚園門口等佢

聽佢講清潔嬸嬸凖時放工
剩低嘅清潔就交比佢哋班老師做